其實點能解曹查理會畀啲泡菜仔當令女

睇團綜佢行親街啲韓仔都尖叫真人靚過上鏡
佢pd時期係醜女, 而家整咗最多叫正常人, 如果唔係有牙演喺到直頭全團包尾, 邊忽令

牙演qqqqqqqqq

連你都反牙演

單眼

樓主青頭?

得呢到部份人唔覺柔理可愛令女

我表白柔寶 在我眼裏 她很漂亮😍

靚過idol school時期啦

佢波大

樓主講真話會被娛樂台手足圍剿死

有冇圖
唔知你講緊個